點先可以上市？

首先你要解除破產令

首先你要有1000蚊

搵會計師執靚條數

唔駛啦，我得一個銀行戶口

不如你發行債券啦

點發

定個期限同利率啦

一萬年

你搵d有一萬歲嘅同你買啦咁

唔係幫手就企開d 啦屌你老母

Ok 我番香討 唔幫你